有冇一些結局大反轉的廣告？

例如

果系列日本六合彩廣告算唔算